決定繼承 Dr Ken Chan 靈魂入行補習

HKU EEE
電磁學如果鏗哥都教唔識你，全香港除左 Ken Sir 無人都得識你

鏗哥就讀頂級學府，為亞洲最頂尖既知識分子

本科港大 EEE
曾到中國北京大學 日本慶應義塾交流，實力絕非一般補習佬可比

鏗哥曾親身上陣應考高考物理
並勇奪D級佳績

CE Phy B

拍釘

渣既

ken chan CE 8A1B (B咗bio,佢話臨考之前嗰日先背, 佢話因為唔鍾意bio)
AL 5A架

香港頂級學府係咪ive

未讀書既鏗哥，CE 溫兩日 B 左

Ken chan係咪charter e黎

No

鏗哥而家考DSE起碼35分啦

佢問書話係喎 仲話佢個名應該係Ir.Dr. Ken Chan不過太長廢事寫

畢業於香港大學工程學系，並擁有多個學位、專業資格及榮銜，包括: 香港大學太古學者、英國皇家物理學會、香港工程師學會、電機電子工程師學會、中國機械工程師學會……等等。

落堂寫低你個名比導師 下堂印返手寫稿比你

Ken Chan招曲斜平零真係堅勁

一路以為Ken chan係engineer

ken chan 舊生here 因為ken chan 所以揀hku engine
利申跟佢學EM only 其他全跟sham sir

我CE phy夠B~

簡潔易明

利申 無溫書無操pp

冇話唔係喎

MHKIE, IEEE Member

入左大學依然覺得 Ken 師兄 好尾機

係咪al 5 a

有聲

4A1B

始終唔係純物理出身

視野局限係工程物理

理論物理先係物理學最有趣既地方

ken chan世界級

點解Ken chan要用個公仔唔用真樣出廣告？

工程撚諗野實際啲，更容易刻劃到個物理概念出黎比學生

好似有公職在身唔補得習
但係拍片比人播，法律上唔算補習

補習社係part time
有正職

Ken Sir 好輕鬆將抽象概念表達出黎
不過都要本身個人表達能力高先得

咩曲斜平零，同埋佢考 AL 電學對電壓既理解真係好超班

上到 U 睇 Power Electronic Circuit / 或者睇電網 fault 都仲用緊佢套理解

以前好局限於個 circuit 個形狀
但係 Ken Sir 會睇 Electric Potential，然後將啲 components 根據電勢差重新排列

從此以後我讀電既科都未衰過

我覺得去到mosfet bjt scr 唔得 普通電學用唔著
數學理解比較好d
power e好多野有duty cycle 換番落control system
亦即係同gain有關

佢而家去左邊？

好掛住佢

補佢physics真係好正
又搞笑又勁

大學 既電學學 maxwell equation solve pde

呢d 招有幾大用途？

究竟ken chan宜家去咗邊
好掛住佢啲堂

退休掛

教緊HKU

係真唔係呀

咩dept

Ken Chan 教個d concept
入到U都仲好幫得手

CW Sham個D 本notes係幾有用 係會考到好grade 但入到大學好似有斷層咁 加上佢份人咁奶共

eee (聽講）